幾時發現自己係有精神分裂

如題

睇幼愛果陣

幼愛？你都幾重口味

你講幻受？

唔夠你露體咁變態

唔係幼受咩？

吓，幻wo

我先係真架

你謙虛姐

幼幼好撚正

幼受先正